有冇試過臨瞓著前聽到爆炸聲/見到白光？

但之後發現四周一片寧靜。
小弟近排間唔中都會。啱啱睇到原來叫爆炸頭綜合症， 壓力大嘅人會較易出現。
想知有冇連登仔都試過咁樣

推

未聽過

竟然冇

試過白光
試過好大聲既撞擊聲
都係係非常眼訓頻臨訓著既時候發生

聽過最遠處吹來號角聲
da-da-da da-da-da-da-da da-da-da-da-da da-da da-da da-da da da

有聲

Exactly

白光試過
合埋眼發生過
聲就無